聖誕深夜鹿車 Free Ride 計劃 🎅🎄

獨撚無街去, 遊車河又係得自己一個
有無絲打玩完無車返屋企
獨撚送你返屋企
唔會收任何形式報酬, 廢事坐花廳

telegram:

利申: 其實獨撚一個不開心

想釣臭雞

好撚低莊

宜家係佐敦

海邊飲酒團低d定我低d?

有鳩既車唔車

唔車, 會負能量大爆發

屌你老母食屎啦

買個麥文記比我ok?

樓豬車肥芝返自己屋企

死狗公 落老蘭執屍啦！

咩車先

我都係一個人遊緊
利申：Benz a250